鐘意聽收音機既入黎傾下計

我日日都聽收音機
自從唔睇CCTV 後, 就改左做聽收音機
聽開口水多過浪花 同 聖艾粒忌廉夜校

口水而家就無以前DO姐+艾粒咁好聽

聖艾粒無左科林之後, 仲未好慣

平時有時仲會聽埋阿檸同急急子

你地平時又聽開乜呀?

我以前都聽左電台十幾年, 但開始覺得好無聊,

啲dj 成日鳩吹, 有啲野擺明知佢地老作,

有時佢地搞gag, 唔好笑但佢地自己又笑得好開心,

越聽越無癮, 已經冇聽幾年了

我之前都係咁覺得, 我無聽左4,5年, 但有時返工好悶, 返到屋企想聽住野黎做野, 就開始聽返收音機

而家得2,3個節目覺得好聽

我細個好鐘意聽卓韻芝既音樂節目, 覺得佢講故事好好聽

同埋之前都有聽森美大哥, 但自從覺得佢而家做左老友MEME, 只有佢啱, 其他人錯, 我頂唔順, 唔聽LU

慣左朝早返工聽903晴朗。聽左十年了

自從間房無左部HI-FI之後, 就無左聽晴朗LU
同埋聽政治野越聽越灰, 唔想一早起身就灰鳩左

而家係咪仲係林海峰? 做左好似十年都有

18樓C座

嘩, 呢個無乜聽過, 其實幾點鐘架?/

我係有聽陸叔講股

仲係林狗，903晴朗輕鬆d，所以我唔會聽881
我係搭巴食早餐用iphone聽

881 中午12點半至1點 講時事嘅廣播劇 政見偏黃

商台都係偏黃，

林狗仲有邊個一齊做？
有時聽promote都覺得幾好聽

我係聽到啲政治野，覺得我地啲小巿民做乜都改變唔到個政府，就覺得好絕望

潘小濤 阮子健

潘小濤有like佢facebook，阮子健就唔識喇